想學自衛術，有冇巴打推介下

最好黃店

pish

搵你老母學啦

pm 傾，我可以教

有間士多既老闆好似幾有料咁
李小龍同佢同門、成龍成日捉佢去飲茶
但衰在斷過腳，而且又捐錢俾中國山區兒童，藍店嚟

Krav Maga

坊間好多以色列自衞術可以學
其次齋學自衞術 係實戰其實作用不大
因為自衞術包含好多格鬥技，關節技，柔道，地面格鬥，壓制技等等

本身冇玩開拳擊運動既建議邊學自衞術邊學拳擊

如果要黃店既可以揀

另外有個ig都會教吓自衞術
(實唔實用你搵個frd試吓就知)